召喚會員指原莉乃XXXX巴打！！！

又收兵？

層主弱智